[小突發] 扮工版個excel可以改字！！！

成個主題del又得，改字又得，好好玩

Ching 家父是咪姓哥倫布

做乜喎

樓主衰咩？

wow

坐左幾耐

唔好咁啦，諗住係大發現黎囉

我坐得仲耐...想請問咩扮工版excel...

大清帝國亡咗！？